日本天皇係咪有好多囡㗎？

有皇后，有妃嬪，有後宮？日本國民d㗎妹係咪個個爭住幫佢含

點解會出啲咁既廣告

屌你老母點解仲成日有啲On9仔Cap廣告

哇你全家死左

樓上隻廣告狗仆街死